想搵返套恐怖片,但唔記得叫咩名

鬼佬片黎
講成班人攻入個廢棄精神病院
一入去就有機關封哂個精神病院
之後D鬼就開始出黎殺人
最記得既一幕係個鬼醫生剝咗條友既臉皮

定仔的包皮

米癲拉

肯定唔係基片？

猛鬼屋？

好似,但又好似唔係

搵到了
係猛鬼屋
不過係第2集

屌你啦⋯⋯痴線佬

仲以為講緊grave encounter

定